天水圍男嘅英俊瀟灑，女嘅美若天仙！

推

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)